Ik kan me de jongeman nauwelijks voorstellen Ik zag dat praten met jou de andere dag zo goed kon uitdrukken, als vrijgelaten aan zijn eigen krachten, en toch is het niet de stijl van een vrouw; nee, zeker, het is te sterk en beknopt; niet diffuus genoeg voor een vrouw.
Ongetwijfeld is hij een verstandige man, en ik veronderstel dat hij een natuurlijke mag hebben talent voor - denkt sterk en duidelijk - en wanneer hij een pen inneemt Hand, zijn gedachten vinden natuurlijk juiste woorden.
Het is zo met sommige mannen.
Ja, ik begrijp het soort geest.
Krachtig, besloten, met gevoelens tot een bepaald punt, niet grof.
